收二手yeezy或者ultra boost Us9.5

有意可以留低tg or email
最好7至8成新

推

咩色幾錢

二手yeezy v2 bred us9.5 want?

Tg:Mrkidsss

幾錢？

Yeezy or?

你岀

email:litcheong0807@gmail.com

TG: MTR_station
Ultra boost 1.0 white us9.5 $2100

Yeezyv2bred us9.5
9成新有鞋貼
Tg:noyclah

Buluga Us9 90% 有興趣？

Tg

全新?

係

屌你好撚想double up

Pm

巴打覆tg啦

Ultra boost J&D black
Us9.5

Tg:ng9898